{
    "Load Binary": "加载二进制文件",
    "no source code or assembly to display": "没有要显示的源代码或程序集",
    "Welcome to gdbgui.": "欢迎使用GDB-GUI",
    "This guide can be shown at any time by clicking the menu button,<span className=\"glyphicon glyphicon-menu-hamburger\"> </span>, then clicking \"Show Guide\".": "通过单击按钮<span className=\"glyphicon glyphicon-menu-hamburger\"> </span> ，然后单击“显示指南”",
    "Dismiss": "跳过",
    "Next": "下一步",
    "Enter the path to the binary you wish to debug here.": "在此处输入要调试的二进制文件的路径。",
    "This is the first thing you should do.": "这是你应该做的第一件事。",
    "The path can be absolute, or relative to where gdbgui was launched from.": "路径可以是绝对的，也可以是相对于 gdbgui 启动位置的路径。",
    "If you don't want to debug a binary, click the dropdown to choose a different target type.": "如果您不想调试二进制文件，请单击下拉列表以选择不同的目标类型。",
    "Debugging won't start, but you will be able to set breakpoints. If present,{\" \"} <a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Debug_symbol\">debugging symbols</a>{\" \"} in the binary are also loaded.": "",
    "This is the second thing you should do.": "这是你应该做的第二件事。",
    "Press this button to load the executable specified in the input.": "按此按钮加载输入中指定的可执行文件。",
    "Finish": "完成",
    "These buttons allow you to control execution of the target you are debugging.": "这些按钮允许您控制正在调试的目标的执行。",
    "Each button has a keyboard shortcut. For example, you can press \"r\" to start running.": "每个按钮都有一个键盘快捷键。 例如，您可以按 \"r\" 开始运行。",
    "Hover over these buttons to see a description of their action. For example, the <span className=\"glyphicon glyphicon-repeat\" /> button starts (or restarts) a program from the beginning.": "",
    "This sidebar contains a visual, interactive representation of the state of your program": "此侧边栏包含程序状态的可视化交互式表示",
    "You can see which function the process is stopped in, explore variables,and much more.": "您可以查看进程在哪个函数中停止，探索变量等等。",
    "There is more to discover, but this should be enough to get you started.": "还有更多的发现，但这应该足以让你开始。",
    "Happy debugging!": "调试愉快！",
    "You can view gdb's output here.": "您可以在此处查看 gdb 的输出。",
    "You usually don't need to enter commands here, but you have the option to if there is something you can't do in the UI.": "您通常不需要在此处输入命令，但您可以选择是否在 UI 中无法执行某些操作。",
    "hide filesystem": "隐藏文件系统",
    "show filesystem": "显示文件系统",
    "fetch disassembly": "取反汇编",
    "local variables": "本地变量",
    "Fetch source files": "获取源文件",
    "Expand all": "展开全部",
    "Collapse all": "全部收缩",
    "Reveal current file": "显示当前文件",
    "known files used to compile the inferior program": "个已知文件",
    "Connect to gdbserver": "连接到GDB服务",
    "Attach to Process": "附加到进程",
    "Connect to Session": "连接到会话",
    "Copied!": "已复制！",
    "Enter the gdb command to run in the session.": "输入要在会话中运行的 gdb 命令。",
    "Start New Session": "开始新会话",
    "gdbgui": "GDB-GUI",
    "Docs": "文档",
    "YouTube": "",
    "GitHub": "",
    "Donate": "捐赠",
    "Command": "命令",
    "PID": "",
    "Connected Browsers": "连接的浏览器",
    "Start Time": "开始时间",
    "Start new session": "开始新的会话",
    "The browser-based frontend to gdb": "基于浏览器的 gdb 前端",
    "×": "",
    "Close": "关闭",
    "clear output": "清除输出",
    "no variable hovered": "没有变量悬停",
    "no locals in this context": "没有局部变量",
    "no memory to display": "没有内存",
    "more": "更多",
    "Maximum number of source file lines to display:": "源文件最大显示行数：",
    "Settings": "设置",
    "fetching source, please wait": "正在获取源码，请稍候",
    "fetching assembly, please wait": "正在获取程序集，请稍候",
    "cannot access address": "无法访问地址",
    "file not found:": "文件未找到：",
    "view more": "查看更多",
    "(end of file)": "（文件结束）",
    "no breakpoints": "没有断点",
    "no expressions in this context": "没有表达式",
    "Program output -- Programs being debugged are connected to this terminal. You can read output and send input to the program from here.": "程序输出——被调试的程序连接到这个终端。您可以从这里读取输出并将输入发送到程序。",
    "threads": "线程",
    "registers": "寄存器",
    "signals": "信号",
    "breakpoints": "断点",
    "expressions": "表达式",
    "memory": "内存",
    "Tree": "树",
    "expression or variable": "表达式或变量",
    "Add breakpoint to main after loading executable": "加载可执行文件后向main添加断点",
    "Pretty print dynamic variables (requires restart)": "漂亮的打印动态变量（需要重启）",
    "Refresh all components when a command is sent from the console": "从控制台发送命令时刷新所有组件",
    "Print all sent commands in console, including those sent automatically by gdbgui": "在控制台打印所有发送的命令，包括由 GDB-GUI 自动发送的命令",
    "Add syntax highlighting to source files": "为源文件添加语法高亮",
    "save": "保存",
    "Theme": "主题",
    "Dashboard": "仪表板",
    "About gdbgui": "关于GDB-GUI",
    "License": "许可证",
    "Show Guide": "显示指南",
    "YouTube Channel": "YouTube 频道",
    "Homepage": "主页",
    "Session Information": "会话信息",
    "gdb version": "GDB版本",
    "gdb pid for this tab": "GDB PID",
    "reverse": "撤销",
    "reload file": "重新加载文件",
    "Loading application, please wait.": "正在加载应用程序，请稍候....",
    "Note: JavaScript and cookies must be enabled.": "注意：必须启用 JavaScript 和 cookie",
    "reset height": "重新设置高度",
    "no data to display": "没有数据需要显示"
}